晚餐：21092017

10/10

thx

隻脾仲老過弘B你呢隻老妖婆

不如我地

天鴻？

好正

又扑

good

正野

$42 錦田輝記

脾位先42咁平

咁少 你夠食咩